你班香港人，比人打尖無一個人出聲阻止

你老板，個腥香港人啊嬸係正我面前鬼鬼鼠鼠扮曬野打尖
我大大聲屌柒佢，後面幾十個人無一個人出聲幫口
你班香港人無一個出聲幫手阻止，繼續低頭，玩手機，扮無事。
記住打既唔止係我既尖，你哋都有份

應該一拳打鳩死班賤種就啱

正評先,
但個幾月前個POST, 大家都有共識,
同條撚樣講唔好打你尖就得, 佢打後面尖唔關你事, 亦唔值得你去關心,

因為後面個班, 都係撚樣。

我大大聲同個啊嬸講
指住後面條隊講，你有無問過後面比唔比你打尖？
無一個人出聲
係無

果種無奈真係..

所以, 應該咁講:

"要打尖你去打後面個班, 唔好打我就得"

已經唔係出唔出頭嘅問題, 唔值得為一個撚樣同後面成班仆街動氣。

要香港人出聲幫自己慘過死
因為佢地食慣花生

我一向Perfer 唔好打我前面就得
等後面班撚樣自己Handle

我好天真咁以為會有人幫口
點知

如果我係度會幫你

我在場都會幫你

我一定會幫
利申做開屌人嗰個

咱們一起的！

睇過條片有個鬼佬被人打尖，個鬼佬為咗串條友，就幫排佢後面所有人埋單

腥港豬 高質